買咗Switch 2K19嘅你哋有無後悔？

好似玩緊手機版2K，純粹有手制用咁

買咗18嘅表示後悔

No regret

400購入

雖然係好方便，撘車都可以玩
但個畫面好似真係唔夠好

Timeout 嗰時 Lag lag 地 你覺唔覺

我都覺有啲唔順

伏到 好疾

ps4

雖然同預期有出入
不過我自己就鍾意玩Switch

無可否認Switch唔夠ps4好

買過18 30FPS 根本玩唔撚到
睇住粒波卡住卡住咁飛埋黎真係會頭暈
個控制個FEEL 又係好撚唔RESPONSIVE 唉總之無60FPS 係唔會再買

要不是買了部switch又廢事放係到

唔知係咪我要求底，我覺得幾好玩同smooth 坐長程車又可以玩下幾好，full power 玩3個鐘不是夢

屌，畫面都其次，玩My team 用馬刺對托荒者，俾對面孖寶係咁中出3分，係籃底幾經辛苦磨入一球，對面電腦一野鳩擋又入，痴撚線

利申：職業線only

帶PS4出街囉

Agger，所以我平時帶部ps4同42‘’ 4K mon出街玩

一隻game如果有多平台傻西先買switch 版

呢個真
又貴又壓低質素
除非係會拎出街玩既gane

買左嘅你地玩果時會否彈game?

岩呀 fifa 2k呢d真係唔好制
真係成日會拎出街打先好買

真係為咗拎出街同fd玩先買 平時根本唔會玩

等出switch pro
行到60fps先考慮玩switch版

問題係上網好難抽到對打